                \begin{enumerate}
                        \item  \begin{align*}
                                \vv{A B}-\vv{C B}+\vv{C A}=\vv{0}&=\vv{A B}+\vv{BC}+\vv{C A}\\
                                &=\vv{AC}+\vv{C A}\\\\
                                &=\vv{0}\\
                \end{align*}        
        Attention de ne pas partir de l'égalité au démarrage de votre démonstration.\\
        On doit prouver l'égalité, on ne peut donc pas la poser au départ !!\\
        Cela doit être obtenu à la fin du calcul.
                        \item  \begin{align*}
                                \vv{\mathrm{BE}}-\vv{\mathrm{AE}}=\vv{\mathrm{BA}}&=\vv{\mathrm{BE}}+\vv{\mathrm{EA}}\\
                                &=\vv{\mathrm{BA}}
                                        \end{align*}        
                        \item \begin{align*}
                                2 \vv{\mathrm{AF}}+\vv{\mathrm{FB}}&=         \vv{\mathrm{AF}}+\vv{\mathrm{AF}}+\vv{\mathrm{FB}}\\
                                &= \vv{\mathrm{AF}}+\vv{\mathrm{AB}}\\
                                &\vv{\mathrm{AB}}+\vv{\mathrm{AF}}
                                                        \end{align*}
                \end{enumerate}
